而家upgrade應該買2070？

I7 4770 @3.4Ghz
16GB RAM
GeForce GTX670

之前係用開Asus張1070
但後來冇玩電腦放左
而家想玩返呢個spec升做2070會唔會浪費？

RTX2080先有明顯升級感覺

應該會Bottleneck，推唔盡張卡

要成部upgrade曬先有明顯感覺

唔換其他野，繼續用1070

換過部機先升啦，部機太舊

部機50收

2080ti先叫有小小分別

而家買會唔會2060好過1070？

2060 > 1070

新買有新買新

4770無k真係有d可惜

利申 4790k+RTX2080

粒gpu超到幾多mhz

2010mhz

姐係 +80 左右，同我嗰張差唔多咁屎

好耐之前亂聽朋友介紹買
而家用拎黎超頻會唔會有分別？
其實都諗遲啲可能一次過砌過部
但有啲人又話4770 upgrade仲用到

我個張預設boost 1710

2060水平接近1080
但賣3000蚊

原則上無得超
如果你預60fps 仲用到

玩R6想1080p 144有難度？

R6 呢類唔難推fps

即係2060呢個spec R6可以run到144？
BF5呢類就60fps？

yes

唔該晒巴打

睇左陣youtube 4770 bf5平時應該有70-80以上

60算係保守